---
author: bozsikarmand
comments: true
date: 2015-09-09 15:39:01+00:00
layout: post
link: https://blog.bozsikarmand.hu/2015/09/09/windows-10-a-mobilos-verzio-hamarosan-lassitott-felvetel-funkcioval-bovulhet/
slug: windows-10-a-mobilos-verzio-hamarosan-lassitott-felvetel-funkcioval-bovulhet
title: 'Windows 10: a mobilos verzió hamarosan lassított felvétel funkcióval bővülhet'
wordpress_id: 239
categories:
- Hungarian
---

## Új funkciók kaphatnak helyet a Windows 10 for phones kamera alkalmazásában


A Snapdragon 800 processzorral szerelt, Windows Phone-t futtató telefonok tulajdonosai feltehetőleg örömmel használják a Lumia Denim frissítés által elhozott újdonságokat, de a sok új funkció mellett néhány dolgot mégsem tud készülékük. Többek közt ilyen a lassított videofelvétel lehetősége is, melyet az Apple platformja, az iOS már egy éve támogat. A WinHEC-en elhangzott információk szerint a Windows 10 ezen a téren is javulást ígér, ugyanis a Kamera alkalmazás számtalan funkcióval fog bővülni, úgy. mint:



	
  * 4K videofelvétel

	
  * Továbbfejlesztett vaku vezérlés

	
  * Profilok támogatása

	
  * Arcfelismerés

	
  * Dinamikusan változó képkocka sebesség (VFR)

	
  * Videofelvétel alatti nagyítás

	
  * Nagy dinamikatartományú videók készítése

	
  * Négyzetes oldalarányhoz illeszkedő felbontások támogatása (feltehetőleg az Instragram miatt)


Úgy tűnik. a Windows 10 telefonos verziója sokkal több meglepetést tartogat a Windows Phone rajongók számára mint eddig gondoltuk. Feltehetőleg a fentieket a fejlesztők implementálni is fogják a szoftverbe, így ezt is kihúzhatjuk a kívánságlistáról.
